[824] 觀塘遊行 - 監控燈柱位置

觀塘及九龍灣現時共有50支監控燈柱

1. 觀塘市中心10支 (未搵到確實地點)

2. 九龍灣常悅道20支 (零炭天地對出)

3. 啟德承啟道20支 (啟德公屋入面)

功能簡介

重點
1. 請手足full mask cover + full gear，唔好睇少監控燈柱，你如果得個口罩，都幾肯定會認到你。
2. 個cam好高，如果想有咩搞作，要諗諗點搞。

聽日觀塘見
祝武運亨通

Push

集合起點好多依款cam
變裝既小心

監控燈柱個cam兩層樓咁高

推